中大人麻煩要訓教休息

打杖最怕就係唔夠休息呀！